唔訓既你 依家做緊咩野?

掛住條仔

Call佢

可惜佢應該陪緊第2條女

be happy

你係個男仔?

刷緊牙

新年快樂呀

諗緊點溫書好

敏感呀屌你

成個腦都係佢

唔上連登
打開本書
熄左電話佢

鼻?
試下斬左佢

Buttner?

煩緊個ex

煩d咩

瞓唔著

睇下有冇得復合 不過應該冇 其實只係想佢講句冇可能了咁樣

佢想復
你唔想?

Ex

我想復 佢冇feel

無丁巴打

依家好似接受咗件事咁，個心會唔舒服但一啲想喊既感覺都無

咪諗啦
諗完都唔會返黎

咁算吧啦
下個更美好

公公
佢唔係你男朋友?

賭錢
十蚊注揸莊贏緊千幾蚊

玩咩

三公 牛牛

同fd玩 ?

yes 樓主做緊咩？

好掛住佢

但佢而家同緊而家個男友一齊訓緊

等睇波

隊長
中學?

咁你就唔好諗咁多
壞腦呀

好辛苦..我控制唔到個腦

題目係咩
正定反方

入黎吹下水啦
返工定學生呀

仲好掛住佢
唉 又要做通頂assisgnment

做廢青 訓係張床玩手機 好relax

死台狗
佢地應該扑緊 我就assignment 最多打下丁
佢肯番當冇事發生

巴打好耐冇見

男神

夠啦
唔好發夢啦

新會然

思考人生

返緊學，好眼訓

念緊舊

有結論未

外國JJ?

EX?

Yes

睇書+思考人生

念太多無益

睇咩書
有冇結論

冇
罪與罰 好長 有排睇

Long time no see
巴打依排點？讀緊咩le

final year既垃圾

做咩咁講？
我係move on唔到嘅垃圾

U1大
點會係垃圾

🇺🇸

美帝
讀緊咩

巴打又係final year?

好感動 You仲記得me
真係好垃圾 因為佢依幾個月書又鳩讀 打波做gym乜都停哂 不斷自摺 早排機都唔想打

YES AR

佢?
仲為左條女 ?

都過左咁耐
真係好長情

有咩打算咁

唔知
過到依個sem先算

大學生 Year 2
同佢一齊兩年 係Asso識 之後一齊上番u

係咪finance?

好多工都dead晒 巴打唔憂做?

同一科?
同一科就慘d

唔係finance呀
唔係唔憂做

卜緊女

6點半出機場 好眼訓呀

Go where?

Oh
Meh subject?

小弟都冇咩點理 同是天涯淪落人

想問下一個男仔20頭
拍過5次拖 正唔正常？

番工

Osaka

旅行？
How many days?

卜乜呀
扑呀

垃圾科
所以早搵同遲搵都係搵唔到

係呀....去五日

趁過完年無咁貴

唔緊要啦
反正垃圾U垃圾科
早搵都唔夠人爭

冇話咩正唔正常

盛行

玩得開心啲
我都想now去Osaka

大阪正
應該冇咁凍
我上個月去福岡3,4度巧凍

我都係

Rich

佢比台狗扑緊la

Bring me

Pt食蕉
未開學
次次番親都覺得自己好撚廢

Same

Ok 4人成團牙

不了
發下夢先

No money

Fuck

仲未開學

我朋友話上個禮拜仲落緊雪 金閣寺加埋雪景勁靚
到我去就矛雪

不了
做assignment 先

每次番親工都好冇自信
但人工同我之前做生做死差唔多 重要冇野做

落雪巧凍架
去睇架妹算啦

依度都有位ching返pt食蕉
成日上黎9up

喉嚨錠附近生左粒飛滋
吞口水都痛

睇急症呀屌

咩病